你班和理非家長啲人性去撚曬邊 屌你老母次撚次扔低勇武

仆你個街 見公海接仔谷
十個有六七個都話唔要文具
仆街啦 冇文具使撚上你車？坐巴士咪得囉 比狗搜身驚撚呀？
有文具個啲 地鐘又冇 巴士又驚比人搜身
係靠你班家長接架啦
你估佢地唔撚想扔文具上車呀？
有錢都買唔撚到呀屌你老母

推

可唔可以比人上左車先 唔撚對路先叫仔扔

推上去比人睇呀屌

今日銅鑼灣 幾撚多人走唔到呀知唔知

歡迎負皮我 如果你駁到我既話

仆街 家下查巴士仲查得多過私家車呀屌

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

光

復

香

港

時

代

革

命

屌唔推了

30連

唔好禁嬲 錫返

有錢都買唔到呀!!!
仲話丟左先 比錢人地再買過...
唔要你地啲贖罪卷呀!!!

最緊要個人冇事

好撚慘 見到好多家長都冇文具先肯車
但講真 你話過左12點冇車都算
今日12點前好多有文具既想走都走唔到

咪就係 扔得幾多次

掉一次 無兩個禮拜都搞唔到返黎

班細路今日係咁問人有冇多個豬咀 有冇人有filter
仆街啦 個撚個都冇 仲叫人扔走

係 今日見到好撚多人冇咀 上唔撚到去

利申發夢見到 反暴徒

想知點解無文具先上得車
班車主驚比狗逗完會告埋佢?

而家啲裝愈黎愈少
比狗充公又無一批
比班人叫丟又丟一批
你估真係有外國勢力支援咩
香港封鎖到變孤島架啦

應該係 驚rb

你話個次坐船 班狗係曬中環碼頭扔落海就話姐
仆街 你班家長唔比文具上車 同迫人扔有咩分別

非常同意，幫推

唔該你班家長 冇文具唔係首要條件接走佢地
要接係接左班有文具既先
冇文具慢慢搵車都得

你班家長唔該睇下 有幾何會搜你車？
咁耐以黎我都未撚聽過家長接仔會奶野
反而班細路上巴士/鐵 先奶野呀仆街

推
唔係錢既問題 真係好難買番

我跪求你班家長 可唔可以接咪文具走

驚嘅 冇心就唔好車啦
通常要家長都係有文具

去公海接仔谷睇下8-10點 大撚把家長唔比文具上車

宜家d裝真係好珍貴

平時我冇留意接仔谷 因為我唔需要
今日睇一睇 哇屌 全部都寫不要文具
仆街啦 使撚你車咩冇文具 佢地坐巴士返去都得啦屌

又一個分化撚，陣間屌到d人車都唔出就正啦

唔撚記得叫大家不推文

你咪話我分化 但冇文具既人係唔係首要既人上車先？

中rb 車都冇埋，咁下次坐火箭？

西利 三十連

答我啦 冇文具既人咁快要車做乜撚

你不如同我講下6月到依家有幾多家長車中rb
又有幾多文具撚係巴士/黨鐵比狗拉

唔要文具唔得嘅，一個rb 成車拉哂

推！

唔要文具？我幾時先買得返文具 家下香港你估好易搵文具？有錢都難搵

佢叫你掉文具，最少佢唔係鬼

所以睇哨兵好緊要 必要再掉唔得咩
一嚟就話就唔車 勇武真係好撚慘
和理非走先要殿後 車手又冇佢地份

班垃圾家長驚到咁就咪出黎啦

咁味成車入新屋，成日覺得味發生嘅野係唔發咁冇計

我唔知你入邊個谷 我7點拉到9點 大約係一半一半

其實驚係正常 但可唔可以唔好扔低佢地

個個扔文具 要時間搵架 唔係話買就買
前線冇左啲文具 點即刻幫你做野呀？

同意必要再扔

我負皮 因為態度差到

但講得無錯，係需要正視嘅問題

你同佢地講啦, 班垃圾家長自保第一

屌 真係垃圾

人地肯車你都要俾你屌
你唔首先屌晒有車都唔出黎接放學果班人先？
每個人做同一件事都有唔同代價
家長就係果班本身想將風險減到最低，而又肯出力嘅和理非，咁都要俾你屌？
尊重前線手足之餘，麻煩都尊重下其他係呢場運動出過力嘅人啦。

你呢啲咪名乎其實嘅分化撚囉

其實啲勇武身上咁多野嘅先係要優先走嘅一群但而家本末倒置要剩係畀人身家清白上車
勇武畀人全方位孤立好慘
加油啊兄弟

我唔想咁樣屌班家長 如果態度差既 我同你班家長道歉
但我今日見到呢個問題係好嚴重 一邊接仔但又要啲仔冇文具 前線好撚慘 你地家長可唔可以比咪有文具既手足上車 必要時先扔 好嗎？

你咪話我分化 我有冇屌撚錯先
7-10點 過海班手足最需要人車 佢地大把有文具係身
冇車點走？叫佢地扔文具？知唔知文具幾難買

true
但班家長都有難處

同咪我想講 冇文具十個有十個都唔係前線 應該大多都係和理非 佢地要家長車做乜 你話12點後冇曬車 要接啲和理非既學生我都覺得ok
今日7-10點 大把巴士坐喎

驚都正常

某程度上同意，學生本身錢唔多，裝又難買
真係唔可以隨便掉

利申：家長，一向歡迎帶文具

呢班根本係仆街黎

無可否認 係
其實依家十八區到到都有快閃
有冇十八區既手足 整個谷 可以幫手收左啲文具返屋企先
之後比人拎返

呢個真。要推

呢個推！

家長驚既 睇多哨兵grp
必要先叫仔女棄文具啦 因為真係好難買得返

隨時俾人一次掃哂

樓豬無講錯

至少唔洗下下掉哂唔知去邊浪費左先

有手足屌我分化撚 唔緊要 個個唔同意見 尊重返
但依家個迫切唔係捉鬼/屌人分化
我建議十八區可以幫手收好文具既手足開個谷
附近一有咩事就即刻落街幫啲手足收好文具
之後比手足拎返 有冇得諗頭

手足，同意你講法
但請友善少少
唔好再向自己人開火喇
好多人唔係有心，只係醒唔起，用提醒既方法更易令人接受
如果想救勇武，請友善啲，目標為本呀

純粹同大家傾 我唔知可唔可行
但今日見到好多手足冇家長車
岩岩先諗出黎的 有錯歡迎屌

我今日都係有玩具先在校巴 如果唔係去搭巴士啦

某程度同意家長可以睇住哨兵情報
再決定請唔請同學棄裝
不過巴打你都要理解；個個家長背負嘅唔同，所以行出嚟嘅都有為運動出力

（常規家長上）

咁咪符合哂樓主心意
最後得返極少人去渣車, 今晚會去渣車接人個班都已經變成無人性
日本學運個教訓又要回憶下

我語氣重左 對唔住你班家長
但家長唔該你地諗下 啲有文具既手足正正係幫我地做緊野 擋子彈既手足 你地次次唔比有文具既手足上車 都起碼諗個方法比班手足搵位收好啲文具 過幾日拎返
依家啲文具買少見少 冇文具 手足上唔到前線架！！！

通常要上家長車多數都有文具
你叫佢地有文具嘅點搭巴士？
文具好珍貴...

你鬧得岩但係可以溫柔d

咪好似啲泛民律師揀人黎幫咁

X2
同意樓主講法, 不過屌到人係無人性真心過火
平時就話唔可以屌勇武前線, 講多句/批評都唔得, 而家對會渣車出去既和理非, 一黎就屌人無人性

其實文具既定義係咩？士巴拿？
口罩真心算文具咩？上左車唔係示威現場告咩？

老實講 我相信歡迎文具上車既家長 幾時都會出黎接仔
但唔歡迎文具既家長 係今日出黎接仔 個成效有幾大？

其實我都唔明點解要咁驚有文具
無文具既話姐係同和理非/一般街坊無分別 咁校巴既存在意義係咩自己搭車走都得啦
不過架車係人地既 人地細膽你又無得話佢既起碼佢肯幫手接人先

希望各位校車爸媽可以慢慢突破到呢個心理關口

利申: 老豆老母每次遊行完都會去做車手

我認為俾唔俾扔文具係家長自己衡量過可承受風險之後所做嘅決定。人地肯揸架車出黎唔係天經地義，點解反而要俾人屌？

我覺得可以傾扔唔扔文具，例如查下即時路況、目的地嘅距離去衡量風險，但唔該唔好一開波就話人冇人性。如果呢班家長有做實事幫手但做得唔夠多都可以咁俾你屌，咁全世界就淨係得貢獻最大嘅勇武係可以企係道德高地屌人？

仲有，RB 十居其九都係主要幹道同高速公路，我想問如果即場扔文具係唔係即係開窗扔係條馬路？定係叫個學生落車行馬路？

利申：接放學期間撞過RB俾狗查

呢樣野我都想講
要學生掉咗先上得車，你地知唔知啲gear好貴㗎 ，有啲已經發咗幾個月夢，已經無晒錢買gear喇
仲有，勇武付出條命，前途去發夢
你地班家長就連呢個風險都唔肯去承受[bomb]

Sorry

真

次次都係咁，人地家長接仔都叫無人性？
下下小數薄？

好耐之前，家長接放學都係無文具，唔會對話
咁有d可以有文具，係可成擔更大風險

你又唔倒轉頭諗，果d家長多數唔係鬼？

可唔可以態度好少少，次次一開聲就小數薄⋯⋯

你啲講法好分化
到時只會少左家長接仔女, 佢地接得仔女, 都係希望仔女無事番屋企
我覺得啲家長都會mon po, 睇到邊啲地方有RB, 明知有就緊係叫你棄文具啦

同埋今日本身就講到明, 交信係偏和理非性質, 要帶裝嘅, 隨時好似上次咁要棄裝先走到人
上次班狗突然改變做法, 今次有晒路俾你地捉啦
be water, 天時地利配合, 咪上裝做野, 明知家下啲集會都係伏多, 做野就要傾向暗線式架啦
棄文具呢樣野有晒前車之鍳, 樓主你又有乜好屌?
係屌都屌班狗, 今時今日佢地亂放題, 點解巿民唔可以合理有文具係身保護自己, 果啲叫「防具」, 唔係武器

好啲嘅家長話資助番你買, 已經幫得就幫, 無放棄你地, 知家下難買又點? 被RB搜到咪又係乜都無?
樓主你唔應該屌家長, 應該屌狗, 同埋諗方法點樣棄文具後, 可以回收到, 嬲唔代表你可以分化手足兄弟同家長

講返先 我唔係勇武 亦都唔係企係道德高地
我平時冇睇開公海接仔谷 係今日先入左去見到
我見到好多家長 一黎就話唔要文具
喂 冇文具我唔使坐你車啦
你中間既point可以值得討論
Sorry for語氣重左屌人 我道歉

唔車文具嘅家長承受到嘅風險就係咁多
你鬧到佢地咁，唔會鬧到佢地肯車文具
只會鬧到佢地唔出車
結果冇文具又想搭校巴塞嘅和理非
要同有文具嘅爭肯車文具嘅車坐
咁樣你會開心啲？

冷氣軍師? 咁你收啦

趕得切咩？
一有路障 就接起埋去

唔緊要。你自己買架車去接晒佢地
之後屌邊個都得，屌完又sorry

同意樓豬 見到公海都諗咗好耐
但係建議樓豬開過過語氣好啲嘅新post

唔知分化撚定點
但唔樂見依啲po出現

我上面有道歉左幾次 都有提議你最尾個諗法
但我都要講啦 講左好多次
拎今日（7-10點）做例子
今日大把巴士可以比班冇文具既人走 佢地唔需要怕搜身個啲
有文具既人係迫切地走

你中間講左今日係偏和理非 要帶裝既隨時棄裝走人
今日風向係和理非冇錯 4點前一直都係
但四點到 班狗吹左個風過黎
迫勇武做野
勇武都幫左好多和理非走 之後需要家長全面接送
但我睇公海接仔谷 一半人比帶文具 一半人唔比帶文具
但唔比帶文具既人 係咪迫切地上車呢？
仲有大把交通工具喎 係咪應該比勇武上車先呢？

明白有家長驚奶野 所以我上面都有道歉
都有比左個建議出黎幫班前線收好gear

冷你老母咩 次撚次都有出唔係前線咁解
都唔需要家長接仔

諗下點解每次行動都會敗走到好似落難咁
個個禮拜鄧寇克咁
係屌啲車手之不如諗下點解會出現到要走難咁慘

樓主咁嘅態度，不知所謂。

真係接放學嗰D使撚同你交代呀

你係乜水呀？

唔開都開左 算啦
語氣重左就改變唔到架啦
道歉左
明我講咩既自然明
唔明既咪屌我分化

但我相信好多前線都唔會屌我分化
因為佢地確實係需要車走

我夠有出, 我夠唔係前線, 我都唔洗人接, 我地背景一樣喎, 但我地諗法差好遠
若果今日你係勇武出黎屌, 我會認真思考, 但你唔係就唔該收皮
你識合提議方法幫勇武, 但唔係屌班家長, 接到第時勇武無人接走
做人應該去解決問題, 唔係屌人地唔幫你解決問題

唔需要同我交代
我只不過係講依家既現況出黎

講到勇武好似大撚曬咁

人哋話你分化撚，你自己反省下先啦，

和理非唔使付出代價架

有啲冇咗份工養家，有啲唔返得大陸，有啲店舖畀人搞。

接放學嗰啲會俾人扣車，仲要俾你屌……

我係家長，做過10次校巴

你嘅語氣好仆街，但係我認同你講嘅嘢, 所以我下次會接受文具

雖然我從來未試過遇到RB，但今晚睇公海好似唔少車俾狗查甚至拖走,唔肯定嗰啲係咪校巴

各位家長可以考慮接受文具，但係就算唔接受都要繼續出嚟

唔好講到接放學啲人好撚偉大啦
人地前線食子彈 你個車手都只係睇住直播 夠鐘先揸架車出黎
個運動如果係大家都有份 咁洗唔洗好似恩人咁多謝你呀？
支援兵連支援都未做得好就咁大口氣
不如試下調轉角色呀

道歉大晒?
就算我地接受你道歉, 有無諗過果班細膽錫身又想幫仔女嘅家長心情
今時今日, 都唔係班狗出黎道歉, 我地就可以當無事發生過啦
唔該出post前用下個腦先好無?

噉你屌乜撚啊你係邊個啊

你唔該睇下我上面啲cm
我有建議到出黎係唔知可唔可行

講到自己好大支嘢噉好明事理噉。

正一分化撚

仆街啦你 咁撚低風險係度講到好撚嚴重
前面食子彈有冇學你講啲撚樣係度賣小強呀？
6月到依家幾乎一句都無呀
做後援學咩人講代價？

大叔 我已經反省左自己態度差 都有道歉
但唔該你睇曬我講過啲咩出黎先

你鬧完人先建議
我係家長的話, 睇到真係嬲撚到火滾

其實有錢買車嘅中產，好多都係包袱撚，怕死係正常

咁唔好撚出黎啦咁撚驚就

得啦得啦 任比你屌啦 兩個鐘後睇下正負皮 就知幾多人認同我講既野

屌你啦，你估而家個個想勇武呀。

邊撚個逼班細路勇武架

屌你啦俾人打傷打爆係咪你養呀。

正仆街

你老母你自己唔夠膽出去嘅你唔好喺度屌人

家你老母長
依家係到分角色呀？
依家係你啲車手單方面照顧啲示威者咩？
車手連示威都唔撚敢 有咩話語權？

道歉完先建議

每個人行出黎既成本都唔一樣,無可能要求要求人地承擔你想要人地承既風險.
點解唔同接仔公海反應問題,而係上連登批鬥佢地?

極度同意

你可以話我講野仆街賤格 但我只不過係講出依家個現況出黎

和理非最無資格屌勇武派, 食人血饅頭就有份

我食子彈洗唔洗同你交代呀？你問人邊位你又邊位呀？

好丫, 咁我叫我啲家長朋友唔好出囉

屌你老母, 見你啲CM分化到呢

勇武，你老味五大訴求只係撤得一項。

你話畀班細路發洩我都心甘命抵，

俾你屌，行撚開啦。

噉你咪唔好叫囉。

你做晒research車手=無出去示威？
話語權又要問過你？
分化撚分到咁

我唔會話你仆街賤格, 何況我無咁諗, 我只係擔心班前線啫
若果有日無家長再肯接仔女, 自然佢地會話你, 我無資格話

咪唔好撚出囉

屌你老母，而家係樓主分化咋

你咁撚巴閉，叫曬全部家長唔好接囉。

正杘頭

講真 你啲家長朋友唔受文具上車 唔會對接仔放學太大影響
你可以屌我語氣差 講野賤
我都道歉左for上面既野 你接唔接受另一回事 我都迫唔到你接受
但我個原意只不過係想講依家接仔放學既現況

個AC買左幾錢丫?
見你個個CM係度分化喎

屌你老母呢度個個夠話食子彈啦戇鳩。

哈 個香港你無份既？出街你又唔敢 錫身淨係想做個安全司機 你有咩權說話？
你付出好多咩？
依家人地講兩句車手要車埋gear就發老脾話唔得
驚上身
前線上街就唔驚上身？得你啲錫身撚驚？
你想出黎幫手仲有得揀三揀四？

大家今日都攰
不如大家去休息

但係樓主個問題係值得反映

呢個方法俾狗mon 就等同叫勇武去送死

得啦得啦
唔搞你住, 我搞緊另一隻分化撚ChocoCacao

你班垃圾和理非無資格屌勇武啊

樓主成功引咗堆分化撚入黎
屌完嘅結果，就係下次唔車文具嘅家長冇晒，
但總家長數冇變過
開唔開心？高唔高興？

你真係好撚得意喎，你好似知道人哋乜嘢都冇做。

正傻閪

推 呢個真

得囉冇曬d和理非咪等你啲有冇送頭la
餵你幾時去送呀。

豬咀眼罩手套呢種高危文具, D狗有機會話係持有工具作不法用途

成堆分化撚係度互屌

我無出街? 笑死, TG都食過啦, 街坊都出唔少, 分化撚咁夜仲出黎做野丫?
我追住你啲CM黎睇架

搞你老母

其實我原意只不過係想講個現況出黎
當然我都認自己咁樣講野好撚仆街
你可以話我make noise 又可以話我分化 算啦
道歉左 你接唔接受又一回事
不過我希望咁多位家長受文具上車啦

擺撚明留住先係分化諗啦自己睇清楚個標題啦

輕則勾車,告非法改裝,如果真係有改裝又要還原架車,趺錢縑冇車用
重則告你藏有攻擊性武器,藏有工具可作非法用途
唔係個個都承受到
如果你覺得風險咁細都驚就要屌,咁仲有好多人都要屌

屌你老母啦。

遲啲叫特區頒個金紫荊畀勇武啦杘頭

點解車手自己唔去檢討下？
淨係識係度要脅人？
屌兩屌就唔出
前線勇武一邊比人打 一邊比人屌有冇話唔出？
你班撚樣都係收皮啦
得咁少覺悟仲話爭取民主
車多少少野都嘈三嘈四

所以只不過係同大家討論下 有冇得搞
因為文具買少見少
係可行既情況下 我唔希望見到手足扔文具

我唔係話你丫, 我話緊C字頭果條友係度分化丫, 家下我針緊佢
明你原意啦, 同傾咁撚耐

同意
我有朋友話有黑色衫都唔載

算啦，勇武大撚曬個喇佢哋講乜都啱個啦。

咁咪搵肯車文具嘅家長
有乜好屌
屌完唔會由唔肯車變成肯車
等於和理非唔會因為你屌完變勇武

無勇武恨攞果個垃圾金紫荊丫?
同班狗拎同一樣野, 會威啲?
P牌仔

你知唔知今日有幾多封路都rb先

其實係車搜到士巴拿都應該無事，大佬呀屋企都可以用啦，班狗擺明濫捕大我地

我都唔想, 知佢地D裝好貴,而家又難買到。自己冇車牌又做唔到D咩。

無寫個啲，我朋友話試過PM都係要走文具

示威現場唔係勇武大晒你想點？
你車手臨尾先落場覺得自己係邊個？
係度揀三揀四？全日你都無出現有咩資格咁大口氣？

做咩啫, 我係覺得隻C字頭分化過樓主, 我唔搞得佢?

連我講乜都唔撚知，思覺失調

我係話勇武應該列入偉大英雄史績……

哈哈

你估咁易搵到肯車文具既車手咩
起碼我見到樓上有一個家長唔肯車文具變肯
都係啦 道歉多次
我唔係想分化 岩先嬲嬲地開post
態度好撚差 對唔住

同意 推

其實個大叔啲留言好撚好笑
你屌我既野我覺得屌得岩 所以我都認自己講野仆街
但佢屌我既野 我完全唔撚明佢講緊乜

噉以後有冇勇武出曬，和理非返屋企

嗰條友起勢咁咬家長，分化到出哂面

我都唔明，其實有文具又點？我日日驚比黑狗濫放tear gas 所以隨身攜帶保護自己又唔得？呢d係安全裝備黎，又唔係攻擊性武器

我9點坐朋友車走 紅隧 香港仔隧道 獅隧 大佬山都冇
當然其他時間我唔知

其實嘈真係無意義
反而我覺得依個問題係要問律師意見
等班家長道咩先叫有風險，點去面對
無可能離開搭車搜到個口罩都告得入！

呢個問題你要問班黑警

我最近留言有屌你咩

你開post噉嘅態度睬你有味啦。

唔撚洗道歉
依家個個出現場有邊個唔會帶gear
根本好多人都有
但上車既就成班可以換衫走既人
最需要幫就係批full gear 人
車手們識唔識優先次序？
結果出到黎成班的士佬揀客咁

車手同落場一樣
肯企對面馬路做花生友已經好過冷氣軍師
但你冇得話佢點解唔幫手衝
而肯出車嘅，點都好過唔肯出

人地要道歉你都要管？
驚分化唔成功呀

所以有啲人唔撩下，唔知道係咪分化

咁監人乃後，

唔通車文具都要登報紙

They are only better not attend.
They still nobody.

我都開始睇唔明佢講乜
都唔知佢係咪飲大左
唉, 去訓, 聽日準時番工
晚安

好多人東涌副本被逼失去左裝備

要屌 屌我算啦 我目的唔係想分化
我只不過係想講個現況出黎咋

屌你老母，你又有冇出過車呀

分乜撚野化呀？
你車手係邊位呀？
連現場幫手傳物資既人 或者鳩叫口號既人都不如
你有咩資格講分化？
等你班人做好自己工作本分再出聲啦

Push

Push 上車變裝可以幫好多個

呢個真，啲文具真係有錢都買唔返。
保護勇武最好既方法就係運佢地走先，無裝既點走都得啦

上次扔 我覺得仲可以接受 得一條路走 坐船既唔使講咩事啦 一定要扔
但今次 係咪真係要扔左先有車坐 先上得車呢？
我又覺得唔係

瞓啦柒頭

冼你明呀

推, 希望各"家長"留意番

文具怕西咩.....見rb前開窗飛出去囉，前線上到車幫手睇哨

咁就冇問題啦，分工合作

駁唔到

認同但理解
不過前線講緊食TG擋子彈仲要驚俾人拉拉完俾人打到半死半夜喺街行又驚白衫斬

諗到呢度，和理非仲接唔接有文具嘅小朋友？

接呀係。

香港人，一條心呀要。

不完美，可檢討

裝備當然緊要，不過勇武同家長安全更重要

總之齊上齊落

得喇得喇，分化唔到就算啦
唔使成隻癲狗周圍亂咬

上車後最好將文具分開一袋,見前面有rb就扔出去

我又想知現場做物資既人又點運野入黎
唔通佢地就無風險咩？
根本做咩都係有風險
你無得話一句驚就揀三揀四
人地係戰場撤退已經好落荒
去到後面仲要比你揀三揀四 因為你驚
唔通抗爭者上街就唔驚？
大家都一撚樣
咁怕上身一係就講清楚唔會接有gear 既人
人地上街前準備晒逃生路線先出

家長，認真問，如果過rb有文具點對策好？

咁不如諗下車手有冇方法唔見roadblock 好過
或者係現場示威者有共識地係包圍網形成之前就應該撤退
而唔係去諗出左事先點算

有rb遠處應該見到 會唔會開窗扔得切

Share左個post俾個義載frd
佢表示以後都唔撚會再義載

俾狗查左之後點？有無文具？有無事？
不過老實講如因為依家同運動早期又唔同，依家係有少少野都癲曬咁拉

咁撚小氣就唔好當自己係為過香港出力啦 垃圾 唔撚需要你地

你班冷血家長累人累物真係求之不得

接班暴徒本身已經錯啦
當佢地好心 都要保護自己
班暴徒又gear又黑衫上左架車
你係車主都驚會連累你啦

唔幫暴徒 等佢地走唔到
都算為香港出一分力

果日係鄧寇克果日，由於基本上都預左一定中RB，所以同手足解釋咗要棄文具，亦都俾左衫佢地換。最後扮係接朋友冇事。

另外幾次我都冇特別要求棄文具，但我可以理解其他家長係希望將接放學風險減到最低。

暴你老母徒，返去幫你老母執屍啦

唔緊要，我本身都係中絲一名
平時發夢都好鍾意握手
大不了我早啲走，再落場接放學
補返你老友個位

阿蛇
海牙等緊你

我都唔知，周圍天眼
反而搵家長做拾荒組好過

果日機場又唔通成條路都係校巴，佢都無乜可能拉得曬
依家中rb真係唔知點攪，上次有個人車有幾個頭盔豬咀遮都俾人落孖葉同勾車

我喺廁所執人頭盔。。。

冇左物資大獲啲定係成車人俾人抄曬身份證甚至俾人砌生豬肉大獲啲？
人先係運動嘅寶貴財產

你講得好岩
但試下唔好屌
佢地都冒住危險做

理解各位家長嘅憂慮 亦都非常感激大家嘅付出
但都希望各位可以視情況對有文具嘅同學們更加寬容
所有文具都好珍貴 真係有錢都未必買到
更加唔好講好多同學仲細 掉左就冇錢買新
冇文具佢地之後點返學 點為大家為香港做個好成績
望大家體諒

啱 街坊落街接文具！

好同意一點：有必要先扔
希望家長明白

冇文具冇成本
贖罪卷呃自己做左嘢個心安落啲

up

你有道理
但請唔好屌票

希望家長體諒
文具好貴㗎
唔通次次買新

我係前線同時亦做過5,6次家長

你講嘅內容部分係啱，最需要幫手嘅係有文具嘅真前線，佢地數量稀少。

但我都想講每個人願意承受嘅風險唔一樣，你可以鼓勵人行多步，但無必要講到車無文具嘅人係咁無價值，畢竟而家後生就有被捕風險。
仲肯出嚟嘅人就算係和理非都有危險，點都係同路人，有人願意分擔風險總係好事。
再屌只會令和理非唔敢出，車手覺得無意義走埋。

另外提一提偽勇武，無勇氣寧可帶少啲裝，無謂加大自己風險，仲要跑慢咗。到有覺悟先帶返啦。現實真係好多。

而真勇武，希望你地唔好怕醜，知你地多數已搵定後路，但突發情況就避一避，係極小心同時畀車手幫你地。尤其係2X歲果批...你地又覺得自己大個，好嘢就留畀啲更細嘅人...偏偏得到最少支援，經濟基礎又未夠好就係你地。

今日full gear發夢最後走，的確係有好多唔要文具嘅校巴，亦都用左大半個鐘係條街到搵家長，中間有call過的士uber但跟本好少車或者駛唔到入嚟，附近啲食肆又關晒，被迫要係街周圍行轉位，成袋gear係街又冇得走果下真係好驚突然有咩事

好同意樓主講法，但每人都有佢地自己嘅包袱 肯付出已經好叻了，唯有一齊進步 改善

係我地上左校巴嘅時候有不斷睇tg 盡量搵路面資訊報返比家長聽同埋留意周圍有冇狗rb，始終保障大家都安全係最緊要

最後我真係好多謝接左我地嘅家長，多謝你地嘅付出

仆你個街

之前咪又係比狗一鑊周晒囉⋯⋯你真唔知定假唔知呀？

原來9噏⋯⋯態度又差，勇武俾你累撚死

連登仔最後會輪响心理質素唔夠人哋玩

有拾荒組的tg 嗎？ 港島朋友想幫忙

香港人喜歡贖罪
但唔敢take risk

陳浩天呀嘛
我咪比個建議出黎囉
個個街坊好似陳浩天咁出名咩
大家討論完唔得咪唔得
但依家呢個方法仲可以值得討論

懷疑你連和理非出去都冇出
我邊有咁既本事累死勇武

尋晚開始多 家長車勾左幾部

和理非, 非車手
只可以俾番依張圖大家
唔係講好左, 不分和勇, 不分化, 不割蓆咩?
每個人係呢場運動入面做幾多, 係每個人自願, 唔需要話我做得多, 我勁d, 你做少d, 你就係廢柴
勇武擋子彈同家長接仔同樣重要架 (不過家長可以接受文具就更好啦, 文具除左貴, 仲好撚難買架 )